勝利模式已出現

大家有冇留意到 近幾次都出現同一情況

示威者 只係企喺度 乜都冇做 警察都會沖去 打示威者 放催淚彈

同樣事件喺黃大仙 沙田 將軍澳 西環 上環 觀塘 都出現

然後啲街坊就會出現幫手 啲街坊狂屌警察 啲警察就會做錯 又或者撤退

喺媒體上 呢個情況其實係贏曬

大家不如搵次 齋示威 唔用暴力 你現時警察情況 佢哋殺紅左眼 應該係收唔到呀 所以係會不斷犯錯

推

我認為警方係「參與暴動」既主要最大部隊

因為冇警方在場時，基本上係冇構成引起社會不安既成份

反而每當警方在場，警方使用武力清場，令社會極為不安

跪求大家同意就幫手推

係 其實呢個遊戲呀 就係鬥失分。

邊個失分就等於對方加分。